現職公務員懇請8月5日配合不合作運動！

朋友無acc 我代post

首先多謝大家有耐性等到8月5號 集會造勢後罷工
大家對我地既期望實在受寵若驚
對於罷工 有幾樣無可否認既事實大家要知道
公務員總人數約18萬 扣除警犬3萬多隻
要發動有影響力既罷工 最少需要約20000

而在我觀察 政府內部舊制太多藍絲
其他守舊 就算支持 理解 都未必會響應
因為佢地只係想安安穩穩 report 唔花 拎埋旅遊津貼
然後退休

而新制大約有9萬 當中約 大概1/5 係未過probation 當中絕大部份都係政治冷感 和理非等
可以預期 真係會擺工既 人數不會多於10000
而呢10000 當中 相信7成都只會係以sick leave
Vocation leave
到8月6號 大家就會返工 對政府衝擊可想而知等於示弱

今次罷工
可以算係我地既底牌 所以想贏 惟有盡地一鋪
我在此懇請配合各種不合作運動

有好想人好想罷工 但家中有大有細 有層樓要供
你唔能夠期待一個係社會做左野咁耐既人
仲有年輕人呢顆赤子之心

所以 如果有一個情況 有一個藉口
可以打電話同公司講 因為各種原因返唔到工
壓力就會細好多

你睇下8號波大家幾開心
香港人其實又點會鍾意返工？
只係需要一個明正言順返唔到工既理由

至於民意 我長話短說
百萬遊行 612勇武抗爭 梁烈士以死相諫 200萬人遊行 盧烈士既血字 圍攻立法會 義士逃亡海外
元朗白衫黑幫無差別襲擊 黑警無恥配合
728 44位義士被控暴動 相中仲有好多歷歷在目既片段 同鮮血 大家都唔會忘記

香港 一個我地引以為傲既國際大城市
回歸20年 我地仲可以走去既又有幾多？
今時今日都唔醒既人 永遠都唔會醒
會理解既人 一定會理解

以上係公務員群組既投票

光復香港！時代革命！

天佑我城

我未過P
只能請VL，請ed

公務員都冇isp email

塞路 大條道理拎time off

唔同意
一尼8.5有集會遊行
二尼做不合作運動即係話唔會知道幾多人真心支持罷工=冇說服力

感覺有啲伏

再遊行既成效有幾多？

支持不合作運動
交通燈，過海隧道，迴旋處，快閃佔路，塞鐵，巴士按章工作，機場集會

求下你地

不合作運動 同話比中間派知冇人支持罷工 冇分別
罷工唔係只睇8.5 如果係多人既話 完全可以擴大成果 爭取 更多人 更長時間 既罷工

probation唔禁罷都都拎左AL

公務員就算唔罷工，都可以按章工作

禁->敢

個isp開唔到連登ac

消防，當值，我做好自己本分就係對你地最大嘅支持，如果當日我架車經過我會響號開咪支持你哋

再遊行 再衝擊 再受傷 再被捕
國際壓力我地贏左 但成效？
登報贏左 成效？
衝入立法會 街頭抗爭 成效？

我地已經失去過百位義士
再遊行 再集會 意義係有 但唔會有成效

今次8月5 以可話係最後一戰

不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

屯元天搞緊大西北不合作運動，110萬人無得坐西鐵就大件事

有無北區大埔沙田手足唔好係大圍/九龍塘火車站唔小心跌野，3區人口120萬，係得坐火車出黎就大獲

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

推

如果200萬人無得坐鐵出市區咁除左返沙田大埔同屯門七區集會仲有咩做

推！！
身邊好多朋友都係心想罷工但操作上真係有困難
如果名正言順被迫罷工，相信有好多人會支持！

除左地鐵之外，路面不合作運動真係唔少得
尤其係一啲交叉位，或平時返工必經路，效果更佳(對上幾次效果一般)
e.g.屯公、屯公駁下路回旋處、汀九、青馬、龍翔道，etc

光復香港！時代革命！

加油呀公墓猿

幫你推，我全力支持

如大家打電話去部門查詢時
(房屋，交通，冧樹，水費，水浸 etc)
收線前一句可以俾d鼓勵說話
例如 "希望今晚見到你"
"希望星期一與你同行"

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

只會係前線少數人聽電話 或者1823

我之前問公司註冊o既野，
唔打總機架，直接搵相關unit, 是旦打俾其中一個問
快好多，即刻答到我

我真係未用過1823

幫你推下啦陰功

推呀

多謝

塞完未齊齊去集會囉

push

你都幫我推下

Push

pish

撚

我叫個公務員用正苦Email開 佢即刻

光復香港 時代革命

不推不是人

推上去手

推上去 推上去

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

幫推！

8月5號我攞咗假支持
但嚴格嚟講，請假不是擺工

關於不合作運動
大家可以塞幾耐
即使8號風球打大風
工務員都要落波後兩個鐘内返到公司
即係就算三點鐘落波
如果我放六點
我都要五點前返到公司

其實可以搞個沒有限期既按章工作

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？